林鄭月娥：特首應沿用選舉產生 中央有誠意推動選舉

689: 屌你啦

葉劉: Don't give me hope

有好多市民同我講想中央直接任命喎

胡撚塗是全國人民乜乜柒柒.jpg

危害國家安全, 竟然誰人要參選, 迫令777下台??

DQ所有反對派參選人、選委之後嘛

仲有人信呢D假選舉?

香港最令人嘔心就係用法治同民主既表皮黎極權統治

dq 完區議會咪繼續用個小圈子選舉，喺支那眼中都叫「選舉」

你玩DQ既話全民選舉都得啦

臭雞月娥：特首應沿用選舉產生 中央有誠意推動選舉

而且仲有五百萬以上嘅人幫呢一班魔鬼辯護

我唯一一樣嘢相信共產黨嘅就係槍桿子出政權

算鳩數啦
夠膽就攞所謂嘅選民嘅構成出嚟對質啦

仲選? 不了...
必須要委任, 直接派人管

郵寄選票

選乜尻，晒錢

劉匪淑儀條尾又高高扯起了
呢條閪女人真係不停發夢

是9但啦。 咪又係欽點

睇到沿用畜生

信你一成

假選舉
仲要唔係普選